有無人知堅定流？未fc 美國副總統好似俾人暗殺

推

有無多啲source

尋日下午 計返時差都成日之前 有咩都通曬天喇

似Fake news

你今日仲返到工即係fake news啦

得段字要我信

就係唔知先要問

就快會有我是美國副總統
我被人試圖暗殺
現在急需醫藥費啲we7呃錢文出黎

字都算, 仲要中文

FB出架

冇Link？
支共玩暗殺即係宣戰，點會咁做

好假喎，淨係用字都唔會咁啦，更何況醬汁又冇，英文版又冇

上網search，Pence競選車隊7月30響匹茲堡附近有兩次輕微車禍，第一次係競選巴士倒車撞中泥頭車，第二次係兩架護送警察電單車好似自炒，無人受傷。

汁就自己上網搵啦。

點解得中文無英文原post?
如果佢發表講話點解無影片?
點解無外媒報?

流撚到
之前OBAMA同BEAR拍野外生存片就有提OBAMA身邊成堆特種部隊STAND BY係附近
出呢篇文條友係咪KENNEDY時代既人岩岩先訓醒

FB多fake news